\begin{appendices}

\section{Authentication}

I, Lucas Elisei, hereby declare having realised this work alone and not having
used any other resources than those quoted in the bibliography.

Par la présente, je soussigné, Lucas Elisei, déclare avoir réalisé seul ce travail et ne pas avoir utilisé d'autres sources que celles citées dans la bibliographie.

\vspace*{5cm}

\begin{multicols}{2}
    \noindent\rule[0.5ex]{\linewidth}{1pt}
    Date

    \columnbreak

    \noindent\rule[0.5ex]{\linewidth}{1pt}
    Signature

    \vspace*{2cm}

    \begin{flushright}
    Lucas Elisei
    \end{flushright}
\end{multicols}

\newpage
\section{\texttt{src/run\_leflow.py}}

\inputminted{python}{../src/run_leflow.py}

\newpage
\section{\texttt{src/run\_tvm.py}}

\inputminted{python}{../src/run_tvm.py}

\end{appendices}